有無單點日式燒肉介紹?

牛繁有無人試過? 見佢價錢唔算貴

和宴

麻麻地喎 唔知而家點

上個星期放工去食，覺得唔錯！Like佢Facebook專頁送咗碟牛仔骨都好好食，巴打可以試下

有無人教?

教？教咩

可能放低碟肉 會講下點燒

futago
中價黎講佢真係無得輸

會呀 感覺上同牛角差唔多甚至更好 可能因為新開張